點解警察去到朗豪坊捉黑衫但係唔捉夜市？

唔通夜市又係有系統又有人睇場？

係咪又白衫？

小販呢
？

成件事好奇怪

自己人點會捉

而家企係到個樣好似保護小販

夜市應該係食環小販隊捉

呢個係咪選擇性執法

tg都唔放 就知 係自己友擺檔啦

小販全部都係藍絲黑社會

阻街就食環
咁非法擺賣呢？

非法擺賣，警察要做野架，
如果唔係和你宵點解唔可以係街做？

選擇性針對

無論今日結果係點，警察又要解話

都係食環

夜市同平時啲走鬼檔小販有咩分别

除非係賣違禁品
老番就海關

幾時先趕人

應該一拍兩散攬炒

選擇性執法 香港警察特色

唔好問d咁弱智嘅問題啦。。。